亞阿再互轟 停火協議閃電摧毀

節錄

亞阿再互轟 停火協議閃電摧毀

■阿塞拜疆國防部前天發放發動攻擊片段。

衝突不斷的亞美尼亞和阿塞拜疆的第二次人道停火協議，昨日午夜生效，但亞美尼亞指對方在協議生效數分鐘後即發射炮彈和火箭空襲，阿塞拜疆亦指對方向多個地方開火。

阿塞拜疆第二大城市甘賈上周被納卡地區發射導彈空襲，。。。。。。。。。

由亞美尼亞人控制的納卡地區軍方指停火協議生效後，阿塞拜疆再轟炸其首府斯捷潘奈克特，。。。。。。。。。

衝突釀700死

兩國對上一周原在俄羅斯斡旋下達成人道停火協議，準備就有主權爭議的納卡地區展開「實質談判」，但旋即互相指控違議。俄羅斯外長拉夫羅夫前晚致電兩國外長，敦促雙方遵守停火協議。

納卡地區在國際法下屬阿塞拜疆，但實質上由亞美尼亞分離分子控制，在蘇聯倒台後曾宣佈獨立但不獲承認。。。。。。。。。。

法新社/路透社

亞狗 屌你老母停撚咗火都搞9人.

蛾狗收皮

冇人聽俄狗講

@(黃)黎(智)子(英)蜂 @爾多奸

@黎子蜂 呢頭傻鳩三毛 好鐘意講咩爾多奸